若化石仍殘存着愛

一刻霸佔的青苔，鋪天蓋，蓋不住世代。